波叔做特首集氣區

錢照袋 你老母就照屌

波叔！

我宣布林鄭原諒連登仔！

支持人人住劏房不是夢

on9

十卜

2020 香港特首

新香港特首！

見$眼開冇腦蠢閪

推到波叔做特首

gaugau